有無人老母講野大大聲

由細到大無論係出街食飯 去旅行 搭車等等
可能有小小事發生就大大聲講野
全世界都會望過黎睇下發生咩事
喂大佬啊 公眾地方黎架 你估呢到係你屋企咩
你唔要面都唔好騷擾到其他人啦
次次都好撚尷尬

有無人老母都係咁

原來得我老母係咁

我老母
特別同人講電話果陣 即刻扮唔識

我阿媽以前會，次次都會想扮唔識我阿媽

即係而家唔會
係點做到

same

同佢講完之後會細聲返兩句
第三句即刻變返大聲

死咗

叫佢講電話細聲啲，跟住走左入房對住𥦬外面傾，即刻叫佢番出黎
大聲都算，仲要又囉唆又負面，最鍾意同人嘈交，同一個意思永遠講三次起先夠
每日聽住佢傾電話真係好大壓力
無得救架啦

到佢走左個日你就會懷念架啦

通常聲大大既人會長命

只可以話佢生性了

我老豆

嘈撚到仆街把聲

口水多過茶 所以佢一講野我就想打7佢

而定講得多野 把聲都沙埋 抵死 快D啞

叫老母驗下耳仔..

講嘢大聲嘅人從來唔知自己講嘢大聲

好似自己老母唔係咁

我細佬以前細個都係講野勁大聲
最後去check 原來耳仔有事
所以佢聽唔到自己講既野
先會講野愈黎愈大聲
最後做左手術就改善返